s8用家 轉iPhone 8plus定XR

用左年幾s8 今年想回歸蘋果嘅懷抱

8plus
XR

Note 9 好好窩, 聽人講食水又無蘋果咁深 (當然唔知點解三星電子會用返個 Market Price 去做 Galaxy) iPhone 又考古, 又 720 買黎托咩

用多兩年先諗啦

Samsung啲機唔襟用咁 用反年幾好似成部廢囇咁

反

轉XR，如果唔介意粗邊

s9

我s8 轉max

轉xr你會後悔

條邊粗 mon細

如果係轉用iphone 8plus或者XR.
咁我寧願用返S8或者換note 9.
除非轉用xs或者max

年年都咁水人買新三星 然後年年都中伏

an新cpu新os好勁，唔會有以前嘅問題
真係由細聽到大

iphone仲伏添啦

連登多idog，實水你買iphone

用得android就用唔番iPhone, 除非你係idog

咁撚多三叔打手

S8+ 轉左xs
隻gear s3 都跟埋過ios

買Xr ，情願買上一代iPhone x

一係x一係xs max，三星狗也不屌